Tulli ette Jakob Blum nink kaebas et temmal om Hindrik Kärblase käest 100 rbl. nöudmist 5% ja nöwap seda 100 rbl kiige 5% kätte.
Otsus
Hindrik Kärblane ses 1 Decembris ettetallita.
Pääkohtumees: K. Rämman
kohtumees: Kristian Kübar
kohtumees: Joosep Sults
kirjotaja F. Wreimbaum &lt;allkiri&gt;
